---
title: rubrik tembang kenangan 
date: 2012-07-20
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_20_2012_-_hak_dan_hukum.jpg](/uploads/200px-Juli_20_2012_-_hak_dan_hukum.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_20_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg](/uploads/200px-Juli_20_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin Kusna)
* [Nining Elitos](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nining Elitos)

**Ringkasan**  
* Rubrik Hak dan Hukum kali ini adalah tentang Bagaimana melawan kontrak dan outsourcing, pembicara: Nining Elitos.
